俄佬台成日講咩「爸達叉」係咩意思？

成日都好激動咁嗌 爸達叉！爸達叉！

射門

我以為傳中

真係？
但好似普通斬波都爸達叉

我都覺得係傳中 但唔肯定

Cyka

Blyat

Kurwa